其實政府而家係要強化香港人的奴性

不斷放寬收緊，d理由同無無分別。唔喜歡d人出出入入ar，唔想人夜晚出街。
其實係想令你習慣，原來佢叫你做乜就要做乜。

然而, 有一排連登仔話, 應該封啦! 一早要啦! 仲返工抵死啦! 結婚既人抵死啦!

真，咁樓豬點應對？

係 on99

唔知，一個人好無力

根本冇疫情存在過

我估有ge，只係一早完左

我夠唔喜歡佢做特首啦

只係中共整左個兩難局面，想你地內耗內鬥姐，無論你係配合政府防疫or 覺得係冇疫情，都根本唔會係出路。

熱狗同黃絲

黃既光譜好廣，黃唔等於係恐懼撚，唔係二元對立。

不過熱狗就好似分類冇咁廣，都係得果個種。

早抖!